{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026111",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1090253?place[place_type]=GID&place[gid]=1090253&place[latitude]=35.9337804568&place[longitude]=129.5229026272&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포에스풀빌라"
    },
    "text": "自分の人生で忘れられない人生の憩いの場4S(ポエス)ペンションと一緒に美しい思い出を作ってください。 4S(ポエス)ペンションで美しい自然と自由を存分に感じてみてください。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 最大入室人数を超過した場合、契約不履行により払い戻しなしで退室されることをお知らせします。 予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由で払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、その理由により入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室、退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 プレミアムペンションプールは私たちだけのプライベートな休暇を楽しむことができる場所です。 プールの利用時間は入室から退室までで、個別プールの利用は別途料金が発生します。 バーベキュー場は別途料金が必要で、火災にご注意ください。 基本調味料はご用意しており、常備薬もご用意しております。 駐車は可能で、周辺には様々な観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "最大入室人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "最大入室人数を超える場合、契約不履行により払い戻しなしで退室されることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "予約人数から人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数から人数が追加される場合は、予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行けますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、その理由により入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の利用についての注意事項はありますか？",
            "answer": "入室、退室時間を遵守してください。客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損、紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金表の間違いや未確定期間の場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "プレミアムペンションプールの利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの利用時間は入室から退室までで、個別プールの利用は別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー場は別途料金が必要で、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "必要な調味料や常備薬はありますか？",
            "answer": "基本調味料はご用意しており、常備薬もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車は可能で、周辺には様々な観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 631,
        "QA": 743
    }
}